popo用英文rap

Popo真係好rap得 仲要用英文添琴日嗰首單押左 一齊嚟回顧吓佢嘅精彩表演

既然咁rap得大家唔好俾佢停 作多啲好詞 等佢儲夠開show

我先
We are working dog ar
Always monday blue ar
Next monday dont go work lah
We are not working dog for a day lah
Go ba la ba ba ba

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Hip hop 鬼才

we are working ar
i am not the background ar
ok ok ok
aye aye aye

we are working
但我知你係黑警 (黑警)
Operation
你聽過魯迅未？
廢青 毅進畢業去做兵(做兵)
日日叫雞 隊草係規定

反送中我地肯定會成功
咪以為勇武一定冇用
和理非一同搞掂林鄭 ererer
五大訴求 ？中共聽到未？
我地自由閪會將你打低 中共
以下落黎就係英文字幕

聽住。

No extradition law No more
We are fighting with the laws
Even that is don’t work. I dunno
but I know still gotta to work oh yeah yeah

第一次寫rap 只因香港
見到個個都血肉同心
係因為成個政府都冇用
香港人 加油 香港人 加油
講真 我都聽到好心嗡
喂 黑警 唔記得咗
你究竟肯放人未？
我地等緊一家團聚
HONG KONG HONG KONG
HONG KONG HONG KONG
HONG KONG HONG KONG
we love the HK！！！

diuは、中國人

I diu le lo moの食事こんにちは

u 7か。何をするほしくないか。

1on1がほしいと思えば、uは私

戦う、u、u知っているか。來るか。

私の力強力な

KOの雌犬の太陽